(求救) 老豆今日SEND華記正能樣YOUTUBE比我睇點算好

日日睇星島 睇華記正能樣
有冇辦法可以救下我老豆
定係無得救?

如果袁國勇都唔係專家，咁香港都無乜人係專家了。
我係袁生真係走啦，咁為香港都要俾人批鬥，反正佢去邊個國家都有人要

叫佢信華記同政府

你一開波就屌鳩華記係ON9(雖然佢真係ON9)
佢地就唔會再信你講野

佢搵個好少少嘅都好呀 搵華記條戇鳩仔 點忍

屌得好

佢地比得華記D野你睇即係佢地信左華記正撚樣
你屌華記ON9同屌佢本人ON9
係佢地角度黎講係無分別

你低聲下氣啲藍屍只會仲得戚

佢前排都幫緊我搞BNO, 好似又唔係太冇得救咁.
有邊個黃YOUTUBER比老人家睇岩, 我之後日日炸佢.

無啦，幾個月前我屋企人開始睇呢條撚樣。

而家，我搬左出去自己住

入門級咪陳志雲 李婉華呢D
高級D就燒山囉

換老豆

2020年7月23號喇

你自己都心中有數啦

而加果個好撚有錢, 唔換得唔得.

蕭若完，别無他選。佢改變過無數既長者，由藍轉黄！

話佢係日本人嚟，漢奸走狗唔信得
係咁扣佢帽子，你阿爸唔信就鬧埋佢，mark低佢資料，報國安法

一切跟文革咁做啦

佢冇FD子, 又係老頂 接觸唔到咩人 咩資訊 可能要靠我SEND野比佢睇下.

你比佢睇趙氏讀書囉
佢個channel 多上左年紀嘅人睇

多謝巴打, 會KEEP住SEND比佢.

蕭生好野, 希望佢岩睇.

但你小心D 近排趙博佢D 片臨尾玩膠反制裁
上左年紀嘅可能會頂唔順
你比D 舊D 嘅片佢好D

甘一定，换老豆易好多。華记正L樣仲毒過西毒歐陽莑，救番刀晒藥費！

陳志雲係初班，中班蕭若完，高班刘细良(聽十分鐘已訓佐)

我依家上緊fb?